［突發］我代表香港WIZONE 要求Off The Record回水！！！！

回水！回水！回水！

南韓防疫擬「禁10人以上聚會」！ 多人韓團活動受限…SEVENTEEN、IZ*ONE等恐遭殃

gchi

回水！回水！回水！

推行動post

邊b,好掛住你燒專輯

我已經從良了

我反對

好失望

反對無效

起底展開激情對話

支持樓主

唔洗回水啦 我買咗飛睇 踢走空降個啲咪得

想同邊B一齊睇

Izone 你都啱咩?

踢走油理

權F正噢

行動post

拉

拉一推十

Push